觀塘月華街兩車豬籠防暴圍緊女學生

公園前面有三個妹妹著藍色校服 冇戴口罩 俾狗搜緊袋
好撚大聲鬧佢地 書又唔讀！
指揮官開咪叫佢地走 上面仲有 完全冇人理
上面條街set咗rb 但俾廢老清咗

有冇kt人去緊幫手

推

推呀！

啱啱十架狗車協和街去緊觀塘地鐵站方向

書又唔讀? 講緊佢地自己?